依條片好巔 一車車咁炒

個阿叔

俾人追殺咁款

咩戲

個呀叔5秒內死兩次都死唔去用盡一切生所有運氣

原來地面有油真係咁巔

結冰呀

係路面結冰...
冇用雪胎 乜ABS剎車都冇用...

以為係架油車漏油

個呀叔好撚好笑

其實好好彩

一定係因為上天見佢咁好心犧牲小我叫人停車，比兩次機會佢唔知佢後尾走唔走得甩

以為拍戲

架架都商務車黎架喎

Youtube演算法

著咗成套迴避裝出街

香港唔結冰，好難理解人地

個阿叔玩命

阿叔本來想幫手叫停啲車
點知差啲就撞撚死

好彩撞唔爆部疑似油罐車, 爆左真係超級bbq

係咪無方法救？
片主又收得到既？

韓國學車可以淨玩街機就去考任pass唔嬲
正常路都危 何況咁既狀況

btw個呀叔玩跑online蜥蜴叔叔一定好勁 韓國電競

可能就係裝左雪胎

D Kia Hyundai aeb